## Общее описание решения

Сборка базируется на моем небольшом [бойлерплейте](https://github.com/aanation/react-webpack-typescript-boilerplate).

Вся работа с данными осуществляется через Redux. Для запросов используется axios. Для обновления состояния - immutablejs.

Приложение содержит два маршрута. На корне висит кейс с рулеткой. На /shop - каталог товаров.

## Установка

1. Скоппируйте и переименуйте файл app.env.example в app.env

``` $ cp app.env.example app.env ```

2. Установите зависимости

``` $ npm install```

## Запуск дев сервера:

`$ npm run dev`

## Сборка:

`$ npm run build`

Запускать лучше в дев-режиме, дабы дев-сервер вебпака проксировал запросы вида /api/v2 к API swiftgift.
Если сервить прод билд, потребуется вручную настроить проксирование запросов на уровне вебсервера.

## Что реализовано

1. Можно крутить колесо, при этом выпадает выиграшный сектор и показывается результат. Движение колеса равнозамедленное. Сектор, который должен выпасть, как будто бы тянется с бэка (эмуляцируется работа API)

2. Каталог товаров. Можно выбирать категорию и подкатегорию. Справа появляется каталог. Подгружаются доп. страницы.

## С какими проблемами столкнулся

1. Мне был предоставлен растровый ассет колеса, в связи с чем мне пришлось вручную делать карту секторов колеса, для установления соотвествеия между углами поворота и выпавшим сектором (/src/api/fakeData.ts)

2. Меня несколько удивило, что API каталога, возвращает у категорий, не имеющий потомков id = null. Но эта трудность была преодолена

## Что бы я сделал для дальнейшего развития приложения

1. Добавил бы лоадеров

2. Поках ошибок фетчинга в интерфейсе

3. Отрефакторил компонент Game (особенно рендер функцию), вынес бы части в подкомпоненты с целью его разгрузки

4. Поэксперементировал бы с уравнением движения колеса, взял вместо уравнения равнозамедленного движения что-то поинтереснее 8)
